女朋友叫其他人老公、BB 你會感覺點？

各位男朋友們 你地條女會唔會叫其他男仔做老公追星嘅女仔咁做都幾常見，成日叫啲韓星做老公，但如果你女朋友叫自己好fd嘅男仔做BB，你會有咩感受
Sor for 1999

分手

BB is stand for 佢條ger

你又試下叫第2條女老婆, BB

你都幾廢咁都要問

唔小心叫錯人哋男朋友做bb

直接分手

啊～我有老公

駁唔到

1999

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：